有無hkbn既人都係一過10點就勁慢？

用緊100mb 一過10點連睇劇都lag到唔想睇
完全打唔到機